有無人覺得未來3年都去唔到旅行?

疫苗你估話整就整到出黎? 仲未考慮到有無藥廠會仆街到延遲公布

香港人唯一減壓就係一年去1~3次旅行放下風, 而家去唔到仲要困住係呢個仆街城市入面, 幾時會癲?

疫苗有效幾耐先

自私撚

睇吓點定義「未唔到旅行」

可能要每年打一次

邊個話你知冇事先有得去旅行嫁?
只要大家習慣左, 唔再驚就有得去嫁喇

明明感染速度冇乜點減過
但係已經度度都吹緊風想開關
半年內一定又可以日飛夜飛

「去唔到旅行」

講真我都想唔撚理, 中左就當自己唔好彩, 但一諗到隨時會死又會驚

下個月就走啦 三咩年

On9
年尾全世界開關啦
全世界旅遊零售酒店業你養？

年尾, 仲要冬天, 如果到時爆一獲勁就好睇

下個月開大陸關
你咪睇下點

美國琴日40K又準倫重開經濟
錢作怪 好心你唔好咁唔現實啦

已經癲癲地，捱完又冇定洗
不如辭職/ 攞無薪假嘆下退休生活

根本大陸， 歐洲，同美國中隻野都唔同左
我諗封城4-5年

個個話香港最好住 駛鬼減壓

放心 應該全部關口會強制自費驗唔洗14日

當草下錢咪算

有錢無定洗 就算開番都唔敢請假住

月光族

其實最慘係大假
仲有15日未放
最後帶5日落下年
唔通放10日假係屋企9hea咩

咁咪由佢爆囉
成個地球要為個病停轉幾耐？